究竟呢張圖講咩

有冇人解釋下

條友喺地下執到個假髮，笠上頭之後落咗啲頭皮落膊頭度
個女人以為係白粉

咁點解會有血

真係白粉

咁寓意D咩

跟隨潮流 出賣良心？

頭髮係假 白粉係假 所有野都係假

即係個光頭佬係衰人？

沒頭髮都要記得洗頭

扮撚哂有寓意